【MV】沙蛇三部曲第二章: 只想將警棍塞進㝫

只想將警棍塞進㝫
原曲: Dear Jane - 只知感覺失了蹤
改詞: 搞老母後面

翻工想交配約回來
深水埗警署炮台
沒什麼幫辦可以愛
望著手機app找變改

苦心將交友釣回來
我細兜不配你的可愛
還是先張你 腿撐開
對我碌野感慨
忍 求沈默來做愛
別再節哀

只想將警棍塞進窿
不知你竟說這麼痛
挑剔再爭拗 還是想吉進
從你眼中 找到了感覺幾秒鐘
喺警署凌辱個feel不同
全力高速塞到最盡
如入屎忽我仍覺得 不痛

當差館竟會有人來 我看清楚了我間房有愛
隨便將警察 心態栽

沒有驚發生意外 狗～ 隨便我來做愛
隨地也好

只想將警棍塞進窿
不知你竟說這麼痛
挑剔再爭拗 還是想吉進
從你眼中 找到了感覺幾秒鐘
喺警署凌辱個feel不同
全力高速塞到最盡
如入屎忽我仍覺得 不痛

插得我賓周痛 hooo~woono
回頭望閪㝫 你 冇忽腫

期待更粗
只想要警棍塞進窿
加手扣可會更激進
花光了心血 還是失音訊
從你眼中 找不到感覺不滿足
於警署情欲勇新不同
沿著閪㝫吉到最盡
榮耀警徽警盾化夢
房事不足我才覺得 心痛

LM睇第三章

pish

自首，負評撳錯！
師兄good job

屌唱得好有味道好撚正啊多謝巴打

師兄改詞真係好正
錄嗰時笑到 gap gap 聲

好劣正嗰個係沙蛇

同埋你啲MV真係好有心機剪得勁正
見親袁澧林同你一齊都笑到我仆街
佢喂你食魚蛋做咩唔接住啊巴打

唔想食沙蛇口水尾

寫唔寫埋第三章好
比啊君妖搶曬風頭所以「暫緩」左佢首歌寫左個碑先
睇你頭啊樓主整唔整番個合集？

梗係想啦
歌詞一寫好即刻同兄弟去錄歌同拍 mv

［文宣］ 推到有巴絲設計小輩圖教育未來棟樑，我地始終會老嫁

咁等我聽日去元朗悼念李鵬嘅時候改下先
希望會安全有機會啦 多謝巴打支持我都好想睇你會點剪次次都笑死

巴打如果有興趣聽日又會去元朗可以順便取材拍埋呢兩首喎（無恥自推）

一首上左熱門但仲係得字幕Mv 如果快出到片應該會有啲回響我諗大家都想睇

墳墓沒有碑

呢首就純粹我覺得你演繹嘅一定會好正好啱你唱

墳頭爛了碑 嘿呀 嘿呀嘿！

如果有興趣唔驚太賤太仆街嘅我即刻執好啲歌詞比你

辛苦晒師兄
我一陣都去元朗幫屋企買老婆餅同豉油
得閒應該會拍下 mv

好期待啊屌
話說師兄放youtube可以加翻（#連登改歌 ）之類hashtag 依家淨係知歌名嘅同jvb音樂台嘅先search到 少好多view 剪得咁好咁辛苦要比多啲人睇到啊！

《化孽》
墳墓沒有碑
何以眾生歡喜 義孝動了天地
長埋是你媽
何母未講一聲 就跣下了 奇怪吧
你的媽媽今夜回去了 帶著你共去渡過那道橋
憤怒了 翻生了
啊堯 到子時你的心不會再跳
共你啊媽相會了 全民會歡笑

鋤田鋤到碑前 圍頭群眾 鑿碑的那時
報警不了 就算打去電話通了亦隨便cut線
平民行過驚見枯屍
血肉之軀已沒法保持
全賴衰仔搞到媽有事

何氏沒有碑
兒債父親兼起 現要另設喪地
何氏極痛悲
何有逆子鄉黑 搭膊夜裏 無顧忌

父母安土之後 還有你
有父母伴你入葬祝福你
替父母出口氣
惡子 教家門受恥不應再放肆
你快吔屎 收皮 往仙
何爸回顧當時 如能回到性交的那時
帶返膠套 後悔鳩噴逆子精注在何媽深處
何門人格通處皆知
這律師知法犯法多時
下次開拖等你航拍也未怯

如能回到當時 重回和勝未開片那時
兩老可以 避免今次墨水污染 墳頭寫勾結
聯盟和勝和要俾錢
你炸安家費就要搞掂 ～我屌～
如何饒恕君堯 如何忘你共黑幫制謠
你竟可要 罔顧一切民聲哀怨 人民驚呼叫
全門無赦不算可恥
你做初一 我十五已始
和平有撚 用處

《皆大歡喜》
為著佢媽媽進萬尺高山
破墓碑竟歡欣世間
為問佢媽怎會垃圾都生
萬眾齊心 來爆石䃹
唏呀唏呀唏何～唏 唏呀唏呀唏何～唏

深山中 齊齊覓墓不應該
又笑又衰 民怨牽涉數代

墳頭爛了碑唏呀唏呀唏
何氏宗親冇落塵地
個個亦賀佢今日 死咗老母毀咗碑
墳頭沒有碑君堯悲呀悲
何事分享老豆墳地
笑與淚在你我之間
爸爸都升起

若是你將雙老埋葬沙灘
這墓碑今天不會翻
伴著你雙親快回到陰間
民意難反 待翻刀山
南～阿彌阿彌阿彌 南～阿彌阿彌阿彌
深山中 齊齊鑿墓真碑衰
是你活該 累母親有意外

墳頭爛了碑唏呀唏呀唏
何氏宗親冇落塵地
個個亦賀佢今日 死咗老母毀咗碑
墳頭沒有碑君堯悲呀悲
何事搞親老豆墳地
笑與淚在你我之間
媽媽都升起

碑啊碑啊悲啊悲啊悲
何父親今鋪真痛碑
過世後仍霸佔官地
鞠翻個躬君Ok
碑啊碑啊悲啊悲啊悲
何氏親生母都痛碑
悔疚舊時快慰之間
神早該吞了你